兔子同屋企小朋友玩耍, 是人類的朋友 !

兔子的睡窩被貓霸佔了 !

兔子是被捕獵的動物(prey animal)，在大自然內是每個捕獵者(predator)的目標，沒有自然本能去攻擊他人，牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱。

Cute

兔子不滿吃飯時被拍攝，上前搞灣2部攝錄機

識入樽的兔仔破世界健力士紀錄 !

兔子發夢同主人玩：

兔子發夢飲水:

後悔以前只放露台

放室內才會較長命，以前養什麼品種？

Flemish

Cheap到堆隊友上前

淮杞兔肉湯

原料：兔肉、淮山藥、枸杞、桂圓、鹽、雞精、料酒、姜。

製法：將兔肉洗凈切成塊；姜切片，山藥切塊待用；坐鍋點火倒入水，放入兔肉、薑片、桂圓、山藥，加入料酒、雞精調味，燉1小時；將枸杞用溫水泡好，開蓋後，加入枸杞改小火再燉半小時，關火後加鹽調味即可食用。

用法：食肉喝湯。

功效：滋陰涼血，益氣潤膚，解毒祛熱

領養了兔子,瘋狂跳兔子舞!

跳兔子舞(Binky)是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活：

狗狗搶嘢食, 兔兔毫無還擊之力 !

兔子側面看某東西代表正面看某東西，你在牠後面也會看到你。(你可想像正前方是盲點，看得最清楚，前腳移動有限，又怎會攻擊到他人？）😭😆🙈:

兔子生日Party !!

兔子會不會叫? 是會的....

開心時會「屋屋」聲叫：

不滿時會咕咕叫。後腳大力踏地代表不滿，但也可以代表驚慌覺得有危險，要看當時的情況。在大自然內，兔子後腳大力踏地是用來警告其他兔仔(包括你)有危險。當兔子遇到巨大驚慌或痛苦也會尖叫，例如被捕獵者(predator)追殺和吃的時候，當然這情況是很慘。

以下video 可看到咕咕叫。當牠用鼻碰主人的手然後縮低代表想被撫摸:

兔子開心到極! 🌟🐰

跳兔子舞(Binky)是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活。兔子也會舒適地躺在地上，伸展手腳，還會打翻騰。室內飼養會比室外養長命，因為沒有天氣和敵人威脅，感到安全、平靜和舒適。狗吠聲、雷暴、消防車叫聲等也會嚇驚兔子。當牠們受驚時，也需要groom(撫摸/親吻)牠們，令牠們冷靜下來知道是沒事的。我家的兔子一聽到吸塵機聲音就嚇驚，所以每次我工人吸塵的時候，我會一直撫摸他們，幾次後他們已習慣了 !

兔子吃西瓜

由於糖份高，這video分咗幾日比兔仔食。糖份高不宜多吃，否則損害腸胃，患上致命的GI stasis!